有冇巴絲打有手腳冰冷問題??

有冇解決辦法 定係血氣不足 ??

心臟衰竭

我都有 已經準備咗身後事了

有做運動個排會好啲

有做運動都好似冇咩用